窮到已經無野可以再輸，甘仲怕咩輸呀？

Hold the fucking line